[究極文宣] 香港之獅，大家一齊睇下啦

又係我，信念巴，因為"823人鏈-香港之路" 將獅子山喚醒，更激發起我既靈感。

經過多位巴絲既意見，終於改好了，中文字型執，獅子結合黑紫荊，本土抗爭，並非曱由。

not my tea...

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push

將隻獅D頭毛 整做抽氣扇FEEL 會唔會好D
就咁擺隻眼唔知做乜9

唔要抽氣扇仲好

正想講